洪寶寶蕩寇風雲 入戲院睇值得嗎？

洪師傅拍戰爭片第一次見
個人又對日本武士有興趣